Vivemos numa era tecnológica em que o acesso à internet é cada vez mais frequente e, a elevada dispersão de vários serviços de \textit{streaming} e de \textit{gaming} promovem a desorganização. Por causa disto, um utilizador tem de memorizar todas as plataformas que tem, as credenciais de acesso (incluindo \textit{email} e \textit{password}), e onde deve aceder para ouvir música, ver séries/filmes ou jogar. \par
Uma das principais barreiras que os utilizadores destas plataformas enfrentam é a dificuldade de comunicação com as empresas. Por causa da sua diversidade, acabam por existir vários métodos de submissão de queixas/opiniões como por exemplo: \textit{email}, \textit{tickets}, preenchendo formulários ou \textit{ratings}.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=8cm]{Figures/fuzzyDesktop3.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Exemplo de um ambiente de trabalho, cheio de \textit{launchers} para diferentes aplicações.}
\end{figure}